為咗令我安心出行，有冇可以喺手機行嘅vm?

完全唔夠膽喺自己部手機度亂裝置app，所以希望大家推介手機可以行嘅vm

你部手機本來就行緊VM...例如OKL4 Hypervisor
所以你問呢個問題我覺得好奇怪應該改做係手機行nested vm

叫admin改topic?

真接啲 買多部機